唔掂得返去跳舞啦垃圾利

掂下都吹
乜野足總迫害利
咪又係靠黑哨